香港人唔係好鐘意去日本嘅咩

大阪見，香港人
文宣組有冇日文版傳單

Push

大阪見

推

笑左,坐紅底AIRLINE

hx

旅遊身份去示威，好似係唔得㗎喎

等睇比人拉

重坐海航真係

去旅遊就去旅遊啦屌

仲坐hx
不過支持樓豬

坐唔起CX

大阪不了

同其他香港人一齊行下街
唔知會唔會愈行愈多人呢

喺日本俾人拉好過喺香港俾人拉上大陸

窮撚冇錢

推到多啲人一齊去大阪行街食飯

留喺香港做吓文宣發吓夢
手頭鬆動嘅巴絲